有無人好掛住象仔思覺象？

每逢大時大節，紅日，長假過後
佢都會出黎叫春，又會出圖控訴又要返工
講出每個打工仔心聲
依家象仔消失左，就好似返工既路上少左個知己
少左個同道中人一齊叫春

象仔，你去左邊？

聽日又要返工啦

佢唔洗再返工了

發咗?

果時每個星期日晚都會去睇一睇象仔post

?

無左男人好重要既野